港獨討論

2047之前有無可能成功港獨？

2047之後難度會唔會又大咗？

2047香港9成唔會有改變
幾時獨立就要睇港共幾時引爆個炸彈
但目前港獨既思想傳播仲未夠
因為好多傻閪明明唔抗拒港獨
但又要睇死港獨冇可能

當年毛魔都係多得國民黨將軍可憐佢唔打佢
先有今日既中共 當日邊個諗到中共發到圍呀歴史幾無可能變可能都有 好撚心班傻閪睇多啲歴史

都係毓民嗰句：「沒有抗爭，哪有改變。」